有無人用緊smt 家居寛頻

如題 感覺如何
好似用hkbn 線
hkbn舊客俾人當狗咁撚 年年加價
想轉轉

3HK 4月最新上台優惠Plan推介

有意請Whatsapp ：68472929
(点击下面條Link 即刻whatsapp到我)

Telegram：

4G Network 21Mbps 月費Plan (全部免隧道費)
全新4G制式21m speed 真無限上網優惠
實收月費 $146，每月不受Fup限制，數據速度全程用幾多都系高達4G制式21m

全新Family plan 4G制式全速300m speed分享計劃
① $198 8gb 4.5G制式全速300Mbps可最高2張sim share
② $288 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
③ $318 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高4張sim share
④ $558 20gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
⑤ $798 40gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share

全新Family plan 4G制式21Mbps speed分享&單Sim計劃
(分享）
① $156 10gb 4G制式21Mbps 最高2張sim share
② $234 15gb 4G制式21Mbps 最高3張sim share
(單Sim）
① ③$146 4G制式21Mbps)無限上網/全程21Mbps Speed冇锁速
④ $78 4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速128
② $118 4G(21Mbps) 7GB Data
④ $98 4G(21Mbps) 6GB Data

3香港新上台月費計劃再度限時幾天優惠期內 預約登記辦理 4.5G全速Plan有內部特選贈送中港澳3地4GData，優惠Quota有限請儘快Whatsapp 68472929瞭解優惠及辦理
※ 適用以下4個特選優惠Plan:
4.5G制式下載速度全速300M（**限時優惠**）
①100實收$288/月 （原價$466）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data
②100實收$228/月 （原價$385）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data
3HK 4月最新上台優惠Plan推介

有意請Whatsapp ：68472929
(点击下面條Link 即刻whatsapp到我)

Telegram：

4G Network 21Mbps 月費Plan (全部免隧道費)
全新4G制式21m speed 真無限上網優惠
實收月費 $146，每月不受Fup限制，數據速度全程用幾多都系高達4G制式21m

全新Family plan 4G制式全速300m speed分享計劃
① $198 8gb 4.5G制式全速300Mbps可最高2張sim share
② $288 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
③ $318 15gb 4.5G制式全速300Mbps可最高4張sim share
④ $558 20gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share
⑤ $798 40gb 4.5G制式全速300Mbps可最高3張sim share

全新Family plan 4G制式21Mbps speed分享&單Sim計劃
(分享）
① $156 10gb 4G制式21Mbps 最高2張sim share
② $234 15gb 4G制式21Mbps 最高3張sim share
(單Sim）
① ③$146 4G制式21Mbps)無限上網/全程21Mbps Speed冇锁速
④ $78 4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速128
② $118 4G(21Mbps) 7GB Data
④ $98 4G(21Mbps) 6GB Data

3香港新上台月費計劃再度限時幾天優惠期內 預約登記辦理 4.5G全速Plan有內部特選贈送中港澳3地4GData，優惠Quota有限請儘快Whatsapp 68472929瞭解優惠及辦理
※ 適用以下4個特選優惠Plan:
4.5G制式下載速度全速300M（**限時優惠**）
①100實收$288/月 （原價$466）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data
②100實收$228/月 （原價$385）
全包豁免行政隧道費 沒有任何額外收費同增值服務費加收
合約期內每月贈送2GB 4G全速Data可中港澳3地共用
贈送頭12個月中港澳3地免費使用Wechat,Whatsapp send語音,電話,信息無限數據(產生數據唔會計算落去本身贈送嘅中港澳共用2GB數據裡面)
追加此Plan限時優惠, 如每月繳費選用渣打Card Autopay可再多獲贈1GB中港澳Data

轉smt無分別用同一條線 平過hkbn好多！